金鐘仲留守既手足 係你割緊和理非而唔係和理非割你地

咁耐以黎 和理非撐到足
你要gear 我地買
你無錢食飯 我地籌
你地被人拉 我地捐
你要文宣 我地宣

係因為我地真心愛你地 知道你地既付出
同時相比你地既付出 以上事情都只係小巫見大巫

但今次請你地撐返和理非一次
我地要大家齊上齊落乜都唔做返屋企
只係一次

請你地唔好鬥氣割我地好唔好？

不分化 不割蓆
和理非等緊你地今晚返黎一家團聚呀！

返黎呀！

返黎一家團聚笑鳩popo ar

一晚咁多 好唔好？

齊上齊落

我地不割 你地都不能割！

返黎笑鳩popo 食警嫂啦

見live少左好多人，安心左d

入黎屌我都唔緊要 只係想你地今晚返黎

同場加映黑警扮示完示威者 行番入狗屋收工

今晚大家團聚

之後再點樣做都好 無條件backup你地

狗改不了吃屎

留守同和理非其實有咩衝突？

收皮啦p牌仔

硬要比警犬聽日定性818係暴力示威？

留守警犬就射tear gas 將你和理非都變暴力

警犬有傳送門？

一架警車駛入突擊未試過? 收膠啦

犬車嚟都要時間
旺角都冇事，唔明點解企正喺金鐘A出口會俾犬車突襲到

Anyway 有走既心同走得切就ok